可唔可以唔好再笑比人打個手足

大家一直講既和理非佢寧願捱幾拳都堅持
唔理咩原因佢都一定係件事好
如果佢還手到最後一定變打鬥兩邊一齊拉
而家個肥廢可以比人拉狗唔敢放係因為個巴打唔還手呀!!!!!!!!!!
你既然覺得咁樣唔還拖好撚笨柒好心痛咁咪大家一齊諗個新方向囉
屌你老母洗唔洗幾個熱門post都話佢呀
入面又恥笑又盛

Sorry, 我真心覺得喺違反生物本能既智障行為

冇笑佢意思，只係覺得方向錯左，企定定俾依班撚樣打搏唔到乜同情架，喺其他人眼裡面你係民佢唔撚係? 依啲情況唔好指意記者議員幫得到手，我地噓得cctvb禮義廉佢地一樣可以噓得，加上選擇性執法亦唔駛指意差佬會幫你同佢會有乜懲罰，最壞情況就係就算冇乜立場既都走過黎抽兩下貪過癮

對民要用返啲對民用既方法，咁樣任俾人打法俾人感覺極好恰盞害撚死其他人，咪話我話班撚樣實陸續有黎

仲有，建議真係唔好再自己整啲野守啦好嗎，be water個優勢冇曬，ur時啲任俾人伏任俾人搞啲缺點出曬黎